如果前提係攬炒，你地會唔會支持香港獨立？

假設解放軍一定會入黎屠城
你地會唔會支持？

唔怕，我地大把錢請美軍駐軍保護